其實會唔會有組織或政黨就97香港被移交主權提出司法覆核？

跟據國際法《給予殖民地國家和人民獨立宣言》所有的人民都有自決權，所以當初1997大限前應先主權回歸香港交由香港國族公投前途去向，而非被迫直接被移交主權到支共。司法覆核絕對有理據。

香港喺197x年開始已經唔係殖民地
被中國於聯合國踢出殖民地名單

係因為當初英支兩國角力問題，支共以武力威脅迫使英國認同香港為中国"自古以來"領土，本身就違反國際法

前排HKIP搞推翻中英聯合聲明又無人理 , 已經揾埋下議院議員準備做轉介比御用大律師去法院打官司推翻聯合聲明 , 如果無香港人肯出黎做證人最後因為唔夠證據關係就Close file , 香港人抵比共產黨統治

林鄭居港期覆核咗未?

我都有跟開 hkip
佢果到本身法緩唔夠資源做大 case
同埋間野好似話中國係主權國家，英國法律唔適用

港膠：向英國政府施壓=英國佬都唔理你都求，舐英；向香港政府施壓=有用，就算冇用都要幫手，唔幫手就係港豬

香港人根本中英種